鄺神文宣圖 #我為香港 #佢為香港 幫手置頂

大家努力

推

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我無野講

影得好靚

Push

呢輯文宣好有力量

睇到眼濕濕

睇到不自覺毛管動

我要見律師
我要投訴你

幫推pls